求救 mac上網問題

用緊chrome同safari上網、 依個網 點解決？thx試左網絡係無問題的